「IQ題」估中果位我派$5000現金

知唔知點解保險公司最鍾意黑警黎買保險
兩頁後開估

Pish

因為犯法冇錢賠

因為就算暴動令黑警有任何損失都唔駛賠錢

買左都唔洗賠

因為乜都唔洗包

Lm估唔到但想知點解

上面全錯，唔完美，唔可以接受

日日OT好快死 冇手尾

因為黑色旅遊警告無得賠

因為

唔完美，可接受
但需要改善改進

提示 講緊人壽保險

畜生不在保單範圍

因為黑警死全家，唔洗賠

因為黑警死全家，無人去到claim錢

因為黑警死全家
無人受益

喜歡你既思路，不過手頭上資料冇呢個答案，要再了解下

因為人「受」保險
狗壽命得十幾年 賺到笑

人壽保險唔包狗

因為長命百命？